鄒家成 熱狗成

屌你老母 引完戰未
做乜周圍撩交打

我明你要剷除公文袋 白鴿黨𥚃面啲廢柴
但可唔可以做返好自己

玩到要去人地到踩場
你邊到架？

分化 拉

新東本土支持呂智恆、劉頴匡好過佢啦

但巴治奧都叫人投佢

我隔離post咁講
話我都唔知鄒做過乜
即刻俾人屌「人地有埋陳浩天endorse呀 傻仔」
心諗同掌心雷有咩分別

一句講晒
熱狗

我真係覺得佢好肉酸
周圍辣呢樣辣嗰樣
同埋佢似乎淨係識得辣人

你要君子咪投咖哩飯入去囉
咁香港人只會浪費多四年

到底而家要比痴線佬入去搞事
定搵個斯文人入去議政
你自己諗

鄭松泰接班人

屌民主黨 = 熱狗？

你哋有無睇條片先？
係民主黨吳定霖話佢啲義工係偽本土,跟著再話鄒家成呢班人係同共產黨無分別,鄒家成先至咁嬲
你為香港付出咗成年,跟著有個人話你係鬼呀,你都會嬲啦
仲要係俾同中聯辦密室談判嘅民主黨話你係鬼喎
咁緊係嬲上加嬲啦

咁做乜又無端端搞鳩公民黨吳定霖/民主黨講錯未挖佢地出來屌柒佢地老母囉，公民黨又踩親佢邊條尾搞到要走埋去挑機呀

點解唔揀佢就要咖哩飯 上面已經有劉 呂例子
同埋你諗住入去打建制唔需要選啦，喺出面打咪一樣

做多咗啦條友，你可以鬧泛民，但只限論壇大家公平競爭之下，唔係去人哋拉票度踩場

民主黨踩佢啲義工係偽本土、話佢哋同共產黨冇分別，幫自己義工出頭都叫做多咗？
姑勿論論壇表現(大把候選人係揀老泛民嚟打，唔只佢)，佢今日咁俾人屈毛都唔出頭，仲對唔對得住幫自己助選嘅義工？

另外OMDB絕對抵被追擊，但做得低手+民主回歸個point真係錯咗

初選唔比屌？

義工屌唔係家成屌

岩

偽本土同共產黨冇分別 睇唔到

咁班義工自己收歛吓唔好倒米啦，好似我呢d睇唔清楚嘅就入佢數㗎喇

認同 起碼佢兩個努力做好自己

段片一開頭我淨係見到鄒家成果邊聲大夾惡咁屌人賣香港喎

老老柒柒, 真係同熱城普/國難五金果d爛佬作風一L樣
見到都唔開胃

其實樓主真正目的係暗踩梁天琦 暗踩本土派
睇穿了

但結局可能鄒家成係最高

連登資深泛毛

你咁同班泛民fans思維有咩分別

樓主分化 blocked

民主黨幾時屌佢？ 有冇證明

我只會話我係淺黃
不分本土泛民

點呀前熱城普打手

巴治奧乜水？其實我都唔拈熟鄒家成

推 你若放棄 誰衛我城

分化撚 係咪建制派黎？

最多修正一下，唔係全民主黨官方立場，係民主黨大圍區議員吳定霖講嘅

好明顯要抬高 有官司係身既候選人
等你地慢慢內鬥 若果有官司既真係選出
就判9你罪 順手DQ
咁我地呢幾個月搞既野就全部白費

梁頌恆

我講緊樓主

唔係掛

又block一只

鄒家成世界第一

講明入到議會唔會衝

係囉，一開頭，又唔睇埋前因後果。
咁同啲廢佬話
段片一開頭我淨係見到啲後生仔係度破壞

有咩分別？

鬼鬼地

「我淨係見到」
D廢老用語出晒來

都可以理解
但屌公民黨又咩事呢

熱狗黎

前因後果得文字敍述
佢講我就要信?
白鴿個師奶話佢無講過喎你又信唔信?
極其量我都只可以話兩邊講既野都有疑點

但加埋鄒生今日又無喇喇走去開公民袋拖
我又想問, 佢係黎玩初選定撩交嗌?

廢話
見到就見到, 見唔到就見唔到
唔通好似你咁撚柒見唔到都扮見到咩

屌你老母 佢撚有講錯？

慢必咪衝

收皮啦 係佢地比人搞先㗎

收皮啦，未了解清楚件事就學人開po，樓主中學畢業未？

啲義工係用鄒加成名義做野，班義工有錯緊係入鄒加成數架啦，連登仔係咪弱智，你地話人係藍店唔少都係因為啲員工屌示威者，咁個老細話呢啲只係個別員工問題你地係咪又會收貨，連登仔真係弱撚智

真係十足十廢佬講嘅嘢。
831死人得文字敘述，你地講我就要信？

開拖我唔覺有乜問題，
佢一直都係用狙擊泛民做賣點，
唔鍾意咪唔好投囉，
公民黨有寶？唔屌得？

樓主咪阻住我地投OU仔
雖然佢可能英文都唔識講
不過話自己係本土派
梗係應該比佢搵十皮一個月

聲大唔代表惡，惡又唔代表佢講錯
我見到呀，乜撚野見唔到

我認同佢屌公民黨喎，OMDB都唔撚屌得？咁乜撚先屌得？初選都唔撚屌，咁幾時撚時先屌得呀？

咁有無證據話白鴿果邊真係講過鄒家成偽本土先?
而家乜柒證據都無

唔中意白鴿係一回事
但老屈又另一回事
我都唔中意高佬廷同big暈
但唔會一竹嵩打一船人囉

你咪唔好撚信囉
我只證據,講完
FC都唔撚識既ON9仔講極都唔會明

泛燈：屌泛民民主派=熱狗分化

分化夠未？

其實中共最驚公民黨，係唯一可以執政的反對派，民主黨跟本不成氣候，所以好多偽黃KOL/本土成日追撃公民黨

慢必議會入面做嘅野絕對值得一席

你咪隨便屌
不過鄒家成呢d熱狗底都係唔撚會選到
你地可以同蟲泰一齊收皮喇今年

呢條撚樣d義工勁撚串
好似得佢地玩晒，其他人垃圾咁
岩岩本身好和平，
係佢地係度一路行大聲鳩叫先有警察黎

agger

你有乜撚野證據證明佢熱狗底呀？對住d唔撚識fc既標籤撚真係得啖笑

唔明佢有咩問題 唔去踩場點見到泛民原來屈本土派係共產黨啊？ 屌泛民就變熱狗 唔怪得連登越嚟越少人

我見到佢係熱狗底呀，乜撚野見唔到
你又有咩證據證明佢唔係?

依家係初選呀大哥
唔屌鳩你班泛民狗唔通叫人投俾你哋班呃飯食呃足三十年嘅垃圾咩

泛登不愧係泛登
鄒家成都比人話熱狗
望到你班人 我都唔知點解要為你哋坐監
真係去做藍絲好撚過

我無講過佢係唔係
只係你提出佢係熱狗底我咪要求你個講法既根據囉傻西
我淨係信證據,講完

已封鎖會員 Lin燈神

Push

OU又點？
黃之鋒識唔識講英文？

睇返立場 未必啵

泛民關鍵時刻賣香港當睇唔到 人哋幫手揭開佢哋假面具就屈熱狗 樓主

陳雲屌到陳浩天飛起喎

樓主正on9
屌都廢事

係吳定霖嗌咪話人偽本土偽前線先
先撩者賤

咁撚低質要用學歷攻擊人。

俾我就揀胡力威入去 At least無人可以抬走佢

cctai唔需要接班人

泰仔都屌佢

認同，完全唔知佢做過乜野

咪話只要係本土派
無論邊個都照投囉
Ching d閱讀理解麻麻
唔通你又係OU

咁撚弱智
見人話係本土派就投
同藍絲信政府有乜分別

同你用學歷攻擊人有咩關係？

姓吳個條女人好似舊年已經屈緊鄒係「鬼」

我就快笑死，係唔係好多連登仔今年先發現本土派同泛民有仇
完全唔明點解鬧泛民就係熱狗
原來14年、16年本土派同泛民既恩怨、本土派內部青年新政同熱普城既恩怨，樣樣背景都無人知

你地明點解上年區選陳浩天要幫鄒家成未?
根本上青年新政、香港民族黨同本土民主前線就已經唔可以用返舊名參選，否則一定會被政府DQ封殺。相反熱普城仲可以用返自己名去參政，鄭松泰就係最好既例子。

基本上「可以用舊名 vs 無辦法用舊名」，已經好清晰地將本土派分左做兩類人。(可能另一種比較多人接受既 terminology 係「城邦派 vs 本土派」，但我本人習慣將香港政壇分成建制、泛民、本土，三種。唔中意四種既分類，咁既論述太碎片化。)

然後有人用無政黨本土派既身份，想將上述失去名字既政黨既共同體延續落去，當然亦少不免會帶埋當年同熱普城、泛民既之間既恩恩怨怨係心入面。你地就班連登仔就淨係識話人係熱狗。

多撚謝你地近一兩年先開始關心政治，香港真係多得你地唔少。
唔係話要有名牌效應、有青年新政/本民前/民族黨加持就一定要大家非投不可；但唔該唔好開口埋口都話人係熱狗，人地明明係另一個政黨體系既人，咁真係好唔尊重。

我講乜又同你有咩關係
你又係OU?

的確唔應該因為人地自稱本土派就投
但都唔影響用學歷貶低人真心低質呢個事實

吓 我又無話OU差
好心你班讀唔成書既咪咁玻璃心啦
成日以為人地睇你唔起咁

2016佢地係另一個時空

我真係想問吓，本身熱狗係指熱普城，係指三個政黨組成既群體

有班人自己見到其他人某種行為、sentiment 唔符合自己標準就鬧人係熱狗。
其實係想表達乜?
係唔係一班文盲詞窮諗唔到點樣形容人地點樣錯就求其扣個名去鬧人???

咁其實同你話人係中共秘密黨員有咩分別?
明明無證據，想封殺人就強行扣一個身份label上人地到，一班witch hunt 麥卡錫主義者

可能樓主個腦19年先發育完成

屌佢咩?

“Ching d閱讀理解麻麻
唔通你又係OU”

Ching你將OU同閱讀理解能力低劃上等號
唔係我玻璃心喎

我想講連眾志/ 自決派都會屌民主黨/公民黨啦
咁佢地又係咪熱狗啊? 樓主
on99

熱狗唔止係地圖炮式咁樣攻擊哂所有民主派 (包括本土派)，更加會叫人唔好做任何形式既抗爭/ 投票etc
鄒家成有無叫人唔好投票/ 抗爭啊? 有無好似熱狗咁無恥唔參加初選啊? 自己搞清楚咩係熱狗先貼個標籤落人地到啦
泛民打手一見自己偶像被人屌就亂咁屈人係熱狗

見到你地將熱狗/松泰夾硬拉埋本土派黎講已經知咩事喇大佬

嗱, 你地就真係活係平衡時空既2017喇

仲有佢今年既勇武表現

你要批評冇問題，
但麻煩比返少少論點，
用學歷嚟人身攻擊同啲廢佬講資格論有乜分別？

我唔係OU，但黃之鋒係，
咪阻住我地投OU仔。

見到我地拉埋熱狗同本土講就知咩事？
咁到底係咩事？除左鄒家成係熱狗之外，我又係熱狗？

我個論點咪係阿豬阿狗話自己係本土
都好多傻仔照投 同藍絲無分別
係咪要講到明你地先get到
好多低質又無邏輯思考既人駁唔到
就玻璃心咁話人歧視你地低學歷
同埋係廢老啊ok

算啦 連登仔一見到人屌泛民 就屌人熱狗 鬼 PR同分化撚
提前事 就會屌本土小器
講投票紀錄 就會扮睇唔到
之後就會屌你話 點解有共黨唔屌 要屌自己人
但永遠唔會諗下 點解咁多人不滿
班人有無為佢地過去行為道歉？

算撚數啦 班泛民打手同忽然政治撚
最後咪又係當人condom
根本連本土派、獨派、城邦 三者都未分到

頂，好心你用不推文回覆啦
你講個D我緊係知，好多人都會用「城邦派 vs 本土派」去講佢地既分類
但咁分法連眾志都要再分成第五類、泛民自己長毛、黃毓民蘭花系又可以再細分第六、七類

咁樣分係將D恩怨梳理得比較清楚，不過真係唔係幾適合用呢做討論
尤其係當你要係連登同班政治幼稚園班BB傾

側側膊唔多覺咁偷換概念
將熱城普暗啞底咁痴返落本土個光環入面
你話咩事呢可?

我投了呂智恆

唔咁講，咁你覺得我可以點樣同班人解釋

樓主唔敢pin?

佢地見到啲關鍵字就會發晒癲，其他乜都睇唔到。

鄒家成點會係熱狗呀
比民主黨話自己係共產黨都唔撚嬲得
入到議會咪會on99坐係到好似鄭松泰咁囉

我早幾個鐘頭出咗個post

我覺得佢好有老千feel

真心。其實我覺得鄒家成有老千feel

認同